\subsection{Modèle correspondant au modèle de Lambert}
	Modèle de Lambert correspond à la surface mate. Mais le défaut de ce modèle est que nous ne pouvons pas 
	représenter l'influence de la couleur de la source.
	
\subsection{Calcul de la luminosité pour le modèle de Lambert}
	\begin{myTh} {\emph{Modèle de Lambert :}}
		La luminosité est proportionnelle au cosinus de l'angle entre le rayon incident et le vecteur normal à la 
		surface.
	\end{myTh}
	\begin{figure}[H]
		\centering
		\includegraphics[width= 0.5\textwidth,natwidth=10,natheight=60]{images/lambert.png}
		\caption{Schéma pour le modèle de Lambert}
	\end{figure}
	
